推到關閉葵芳太古地鐵站!!!!!

空調系統係會不斷循環，短時間內都唔會清理到催淚氣留既物質，而每日站內既人，尤其係員工，會不斷expose to依d殘留物質對健康產生嚴重影響!

港鐵應該關閉依兩個站直至確保殘留物質被完全淨化! 雖然對乘客不便，但依個絕對係保障乘客員工健康安全既超合作運動!

push!

push

pyah

葵芳係架空車站 點經行車隧道

推

太古站先係要小心，車站同隧道都係地底

一齊寫信去MTR 要求答覆！

MTR 係有服務承諾 service pledge，呢個pledge 係來自同政府簽既operation agreement！理論上佢達唔到呢個agreement 既要求係要罰錢，嚴重的話係不能夠營運！

麻煩有識之仕打個信版出黎！

pish

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

陣間打template但文彩唔太好，可以既話巴絲們請幫手打多幾個唔同版本既template!

tg其實係結晶黎，會痴住車廂同車身

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

乘客都可以揀
站內返工嘅出事

係呀最大鑊係員工，長時間expose低劑量都會有好嚴重既健康問題，但唔封站佢地就要硬食架喇

幫推
[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」